[FYI] 9月尾10月頭黨鐵請員工去海洋公園

9月28
9月29
10月1
10月5
黨鐵派飛比員工去海洋公園玩
所有員工都有份
有冇人想入去同黨鐵員工見下面

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

十月一日會有港鐵高層同一眾tvb明星去海洋公園慶祝港鐵營運40週年。